台灣桃園機場過夜

下星期去台北旅行，被迫免費換張晨早8點返香港既機票，想問問大家桃園機場過夜有咩好選擇，唔太想輸1晚機場酒店錢，機場禁區外邊個位可以屈蛇訓覺?

Checkin大堂有位就訓得
不過會有工人清潔
基本上嘈到唔會訓到

玩通宵

0800都叫輸酒店錢？去台北車站hostal la, 床位幾十蚊一晚。係機場好難頂到0800。

試過台灣轉機去倫敦 屈左13個鐘 基本上機場大堂有好多人係度坐係度 同埋轉機會有一個地方俾你有得洗頭 你都可以搞將台政出去海底撈

call隻台妹有得玩又有床位

有諗過架，但無理由半夜搭車去機場

就係8點機，要6點到機場麻煩

佢無得早一晚check in 去禁區個free lounge la.

台北咁多平住宿，10. 幾個鐘轉機就出去昅下台妹啦。

國光客運24h 都有車入機場。煩條撚。。。

你打算幾點入機場過夜？2200？坐國光客運咪一樣。。。

CHECK IN,出境,FOOD COURT都多人,便利店搭巴士個層就少人,上次8點飛,6點要CHECK IN,我前一晚11點到